\section{Inledning}
Denna dokumentation syftar till att fungera som konstruktionsunderlag samt som
utgångspunkt för underhåll och felsökning av både hård- och mjukvara till den
robot som utvecklats av projektgrupp 13 som en del i kursen \textit{TSEA29 -
  Konstruktion med mikrodatorer} vid Linköpings universitet. Kursen ska ge
erfarenhet av praktisk elektronikkonstruktion både på det tekniska och
administrativa planet. Roboten ska klara av att autonomt navigera genom en
labyrint samt delta i tävlingar i labyrintnavigering, slalom och dragrace.

\subsection{Parter}
Beställare av projektet var Tomas Svensson, ISY LiTH. Anders Nilsson har under
projektets gång agerat handledare. Projektet utfördes av en projektgrupp
bestående av sex studenter vid Linköpings universitet, se projektidentitet.

\subsection{Disposition}
Inledningsvis presenteras den generella strukturen på det integrerade systemet
där läsaren kan få en översikt av de olika moduler som systemet inkorporerar och
hur de interagerar med varandra. Detta följs av en mer ingående beskrivning av
designen för vardera modul. I appendix A visas kopplingsscheman över enheten. I
appendix B listas de program som systemet använder sig av. Detta är tänkt att
fungerar som komplement till den källkod som finns dokumenterad elektroniskt.
I appendix C finns de kommunikationsprotokoll som används vid överföring av data mellan mikrokontroller och BeagleBoard bekrivna. 
